澄清：台灣冇唔俾香港人入境

三立：

中央流行疫情指揮中心今（27）日再新增中國大陸人士來台限制，即日起暫停受理取得海外、港澳居留權的中國大陸籍人士以第三類觀光身分來台之申請。

1

2

29號有三罷啊！ 你地準備好未？

3

推呢個

我其實希望唔俾埋香港人去
English please step over our body

cc台不嬲鍾意炒車

抗爭咗半年都唔識fc

推

封埋啦 真心冇所謂 保平安更重要

cc tai 剩係識捉鬼捉毛

4

咁依然都係做法正確.

5

老實講，如果佢要隔離我都只能體諒。
一日最仆街就係政府，搞到擴散！

6

但係特區護照好似係中國藉.....

7

BNO又贏一仗

唔係中國大陸籍ok?

即係非香港出世就唔入得境

9

封埋都支持

10

呢啲先叫真攬炒

11

12

封埋香港人啦
要令港豬清醒

姐係非香港出生唔洗入

快啲禁止香港人入境啦
唔想台灣出事

13

唔封關 好快到香港人
全港三罷

14

又炒車

台灣應該禁埋唔俾香港人入台，香港都已經成為疫區，無理由錯殺自己友。

千祈唔好買呢幾款口罩

Push

我愛台灣

五毛死全家btw

其實每個國家都應該close border

即係新移民就唔入得?

係咪總之拎香港 / 澳門特區護照都入得？

真同胞

中國大陸籍英文係咩？Chinese?

禁哂成香港啦

up

咁黎港滿七年有永久特衰身份證既係點？
利申我係，極反共

不要放香港人去台灣 民主真好

住夠7年應該唔計架喎

15

台灣點分係唔係中國國籍的港人？ 搵林鄭幫手定搵維尼

點解咁傻

english
香港邊日變左疫區english記得唔好手軟封埋，就算香港玩完台灣手足都要沒事

16

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

17

應該香港都禁埋

18

19

暫時係

其實我同意
港澳都唔應該比
跟本就冇掩雞籠來

就算封埋本地人都無怨言
我地只可以示範一次架咋，小英加油，台灣加油

真係唔知

20

打左去台灣衛福部疾病管制署，目前港澳護照未受限制，但如果之後港澳確診人數增加，就可能會再改。

特區護照算係香港人
只係限制中國護照由任何管道去台灣

利申：已有台灣人幫手打電話FC

廣義香港都係計落中國藉
其實唔算炒車係寫得唔清晰
等正式解釋先算

其實而家台灣/小英 可以咁樣幫香港

下一步就趕走係台灣觀光既中國人

推撚爆此post

快柒d 封

我要同班傻閪炒埋一碟

香港中國人無一個係無辜

就算依家唔封 遲早會封

入台證

華航前員工

我都係...
雖然我哋都變咗冇得去
不過香港太多大陸人有身分證/護照

感激

其實封埋啦，始終死港共唔肯封關，香港中門大開，每日都超多支那帶菌者落黎，遲早都奶埋野，台灣為自己著想都應該封埋香港澳門

push

其實封香港人都得，因為香港真係好危，最緊要手足走到

如果D大陸狗惹到港豬
潛伏緊既港豬去台灣咁點

拿拿林封埋香港啦

初五之後咪又係到香港爆

Hong Konger=/= Chinese

我同意

利申訂咗下星期去 訂埋酒店

中華民國包機都冇200萬個位俾手足, 全民封關可以食花生睇支爆歸台都似, 藍絲都叫執番條狗命, 叫佢地自己諗

+1 不過冇得去都冇所謂
台灣人健康就好畢竟係最大反共基地 反共基地嘅人民健康最重要

咁簡單都未分到
香港好多有港澳身份證但係用大陸護照既人
講緊呢班

真，香港啲防疫政策廢到咁，
等香港都社區爆發先禁就太遲

香港再唔封就到全球封中國，當然連同港澳啦
好似河南封湖北路咁
咁簡單既野唔係諗唔到呀？

應該得?
你都係香港人啦

Why is it cc tai but not CC Toi?

大陸人就算有香港居留權，入境仍然係中國passport（有中國戶籍），香港人就係拎特區護照，辦理入台證（港澳先用入台證）。同大陸人係唔同。我理解係咁

更新咗，有包港澳

就算禁都係正常不過

大把藍絲口罩都唔戴個

實累街坊

同意 都差唔多變疫埠

東南亞 R字頭

係
但台灣嗰邊識分返特衰同支那passport

出身地係香港唔計。

二月中飛

唔係人地官方回應唔好用澄清,宣佈呢類字眼

堅唔堅？我酒店仲可以取消，如果去到入唔到境就食得屎。。。

拎單程證嗰班無禁到=無用

推，人哋政府為自己國民，好正常，係我哋777掉翻轉

炒曬車啦，係限制大陸護照又有港澳身份證戈啲阿。
港澳護照暫時未限制阿，遲下增加確診病例就可能再改。

利伸：打左去台灣衛福部疾病管制署fc

仲有30幾萬香港出世雙非，佢地日日都會番中國同黎香港讀書，到時開學散到周圍都係病毒。

感謝 ching

你睇清楚個新聞講咩先

到依一刻仲係堅，岩岩先打去問。

推
但係我唔介意禁埋香港人
咁多港豬腥港人

有香港居留權既話要取消大陸戶藉

要怪都係怪香港政府
台灣做得啱

推呢個post

而家開放大陸人免費黎睇醫生，全部香港人都有機會中蕉。 其實我想佢禁止所有香港人去台灣同全世界，咁樣先至係真攬炒

唔係喎，大把人有香港身份證但仍手持大陸護照，如有特區護照就會取消大陸護照，唔同架喎，但我唔敢100%肯定，等人解答

唔好累到人啦

封埋香港都理解架

人地做得幾好

Taiwan Tourism Bureau HK / 臺灣觀光局駐香港辦事處
15分鐘 ·
‼️在此提醒各位愛台灣的朋友‼️

⚠️有關網上 台灣禁港澳居民入台 問題澄清⚠️

📢目前官方和新聞內容為限制大陸人士來台

🌟 以護照區別，持港澳特區護照仍可來台 🌟

香港人咪中國籍....法庭都係咁講啦

孟晚舟都幾本特區護照
而特區護照本身就係中國藉，只係外地會分係香港人
入境處濫發特區護照比支那人既惡果係隨時出現

必要時請禁埋香港人
唔想攬炒台灣

台灣係朋友黎，如果我病左都寧願自己一個死，都唔想去台灣傳染比人

中國藉中國出生唔得喎

呢個時候仲周圍去

Pin 呢個

好似冇強制佢地取消中国戶籍，曾經聽過d人講
所以有d中国人移左民，冇取消戶籍仲可以買中国嘅社保

‼️在此提醒各位愛台灣的朋友‼️

⚠️有關網上 台灣禁港澳居民入台 問題澄清⚠️

📢目前官方和新聞內容為限制大陸人士來台

🌟 以護照區別，持港澳特區護照仍可來台 🌟

🔽 詳情請參閱相關新聞 🔽

＝＝＝

如需更多資訊請向台北經濟文化辦事處查詢
電話 25258316
Email : permit@teco.org.hk

#了解更多關於中國新型冠狀病毒肺炎
⭐疾管署嚴重特殊傳染性肺炎專區：

發佈日期：2020-01-27

台灣觀光局Facebook

你自己追番個post，懶得係咁打重複既字。

就算唔俾入境都理解
根本依家唔應該飛嚟飛去
散播病毒🦠

封曬先合理喎
香港人咪又係咁多自私閪

我知蔡總統無放棄香港人
但請你禁埋香港人入境
想班港豬攬炒

咪分化啦 你係咪毛

封埋港人穩陣啲，有啲人返過大陸的...

其實封埋香港人都冇所謂

真 依家有疫症唔該大家乖乖地留係屋企 唔好搞鳩台灣啦 我地香港閂埋門搞掂先 我地唔係支那人 唔需要搞到人地一齊攬炒

新香港人呢？

我地心甘情願呀
關唔關你隻五毛事

唔比香港人都支持

推呀

台灣blk中國人入境效果應該已經有，再加強查港澳客

其實唔介意禁埋香港人 咁多港豬中意返大陸

封鎖我地小英

呢段時間都返就抵死啦，上水都唔敢去

d留言 真係

其實就算台灣要封關 唔比香港人入其實一d問題都無

有乜好討論 、保護自己人姐 而且台灣又唔係同你有親

但 香港人成日自己貶低自己 又唔團結 未見過一個民族

係唔以自己族人為先 獨乜嘢立 繼續做中國香港人咁

果d又認自己係中國人 、中國香港人無個係無辜、咩踩住香港人屍體 就算香港死 都要保住台灣 認真定痴左線 ？

多個盟友姐 唔係要無私全奉獻lor

乜香港人唔係應該要一切以香港香港人利益為首要 ？

你要保護台灣 個心唔係香港 直接去台灣啦

有d失望 話明要攬炒

好快禁埋香港架啦，咁心急做咩
自己都日日講成堆支那人湧過黎
唔係諗住自己重可以周圍去旅行啊嗎

好想屌柒果45萬人
呢個時勢仲去中國拜年

就算台灣禁埋香港人 我都唔會怪佢

真，琴日有個親戚打黎話返左大陸啱啱先返，聽日嚟拜年，即刻叫佢唔好嚟

真
防疫措施衰撚到貼地
唔想連累埋台灣同其他國家

禁埋啦
唔差在啦
香港都就淪陷

唔好連累台灣 封晒都唔介意

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

無錯，封晒成個香港邊度都唔俾去。

台日韓歐美........班自私既藍屍就會發火。

你知唔知咩叫攬抄呀？你估我地吹下水都唔駛付出代價架？

你玩野嘛，你放大陸人落黎醫病唔駛錢嘛。

無問題呀，你做初一，我做十五。

希望蔡總統Block晒成個香港，然後到侵侵，再到全世界。

講呢啲有用咩

姐係大陸出世就唔俾入

Ho ball

小英好野

請唔好比香港去！